ONE PIECE/海賊王 864 中文

中文

韓英生肉

【劇透慎點】“海賊王”864話簡易文字情報
漢化依然週四！

十二少又走甩左

因為根據我隻眼，佢係走甩左

d漢化想點 仲有加密條link又係咁曚

井台主為咗搶開post有咩狗屎垃圾都post 出嚟是常識吧

幾時做低大媽

好過以前綠葉ga啦

貼黑色5葉草貼幾十頁圖，想留言都無得留 比人洗走

你攞兩篤屎嚟比較邊篤無咁臭有咩意思呢

貝基型個陣都真係幾型

型

睇住唔好既未來但無得改變既感覺香港人應該好熟悉

大媽死得未 等左兩星期都係得三秒劇情

豆大臣係咪唔係三將星山治都頂唔到
睇黎佢配曬點落見聞度

估唔到山治老豆竟然咁無用

公道講，幾好睇

唔撚係無用都唔使搞佢幾兄弟出嚟啦

竟然喊

睇貝吉仲好睇過山治

熱熱果實之前動畫原創出過

好撚多角色 真係辛苦哂你尾田

原來山治果種柒係家族遺傳黎

山治話會出大技救屋企人

唔係大媽咩

豹哥得返幾日命

山治老豆竟然大庭廣眾喊
估唔到

黎緊總有幕山治救家人

尾田係要寫罷孝寫到咁，身為mk既我點代入丫

愚孝

山治講既“那招”係指佢既秘密絕技??

搞到我仲緊張呀

屌樓主條link啲post錯晒次序on99

點解我覺得會係路飛開霸王色？可以收晒所有揸槍嘅人皮

山治話只能用“那招”

鼠繪未有漢化？

殘體又譯到1999

實力要有一定差距先可以整暈
嗰度啲人應該未至於俾路飛秒

睇完好似冇睇過咁

好彩佢同松狗緒花仲係早死果邊

又拖

城堡佬幾型

海賊post名產，伽治有機入團

屌喊 笑撚死人咩

估唔到大媽唔叫
骨仔mvp

山治話要向北海復仇 又回憶

#16 咪係

會唔會大媽多重打擊之下反而去左更恐怖既mode 唔會大叫

睇來路飛會玩呢個(修女版)

幾兄弟中二左咁撚多集，到有事個陣就坐定定比人強姦

究竟新四皇會係邊4個？

山治夠大福打既
比大隻佬用蠻力打飛唔奇
路飛試唔少
之後有幕山治一邊望佢老豆一邊單腳頂住大福
冇可能唔夠打啦

Btw貝基打二佬估佢唔到

卡彭好型

會唔會係 人妖拳法奧義

幾話前 有條友話 估唔到佢（定佢地？）咁好戲
到底係講緊邊個

城堡佬話山治好戲
好似係, 無皇睇

big mon會唔會激動過頭變形，可能食甜品係為左維持呢個型態之類

變超西都似

塊鏡最後實會爆，甚平留最後走唔到

入團了

似係隻豹走唔到 因為佢得番冇幾耐命
要攞番壽命 除非打得贏大老母
但係打贏大老母真係冇乜可能
要睇下尾田點畫落去

係時候出人妖食譜，留技有咩用，快d出技啦

甚平用霸氣？

黑色係咪斬左

唔信傑爾馬真係咁傻仔 期待反高潮

唔怪得卡塔庫栗見到更加恐怖既未來
佢從來都未見過,所以淆到要卡彭即刻殺路飛

魚人空手道？

唔信傑爾馬成團就咁會GG

張相其實係咪隱藏住大媽既能量
有相有能力（9up)

大媽爆seed

敵我不分

隻手黑色

城堡佬最後一頁好型

甚平咁嘅level識霸氣應該都好正常 同埋魚人空手道冇得硬化 武裝式有得硬化可以擋刀

遲下又唔知幾多話回憶修女

都啱，不過之前冇講過佢識用，所以一直以為佢唔識

唔好啦冇性趣

男人老狗喺度喊

山治d兄弟一定有後著
被人用鎗指住都仲咁淡定

家姐話佢哋對死亡麻木就對死亡麻木啦

老豆好撚柒

路飛係咁話容易 會唔會又出事

會唔會係能力者死咗 其實做能力者都幾危險會畀人捕獵

片頭故事
等睇大草帽軍團黎救駕

貝吉

人妖滿滿拳法～～～～!!!

山治老豆洗白
俾路飛山治救完就fd左
草帽大船團又收兵

修女應該好大來頭

動畫出 唔關漫畫事

DEATH WINK

咁以佢個background，識，都唔係好出奇姐 唔意外呀

而家新出場個d全部都識架啦

豹實有份打海多啦
大媽最後會能力解除，豹壽命自動加返
大媽變返原樣，其實本來人品唔錯，最後同骨仔一pair

重要變左性感大波索爆老母

利申：鳩up

大食老母

遲來的山治年
山治今次都唔威仲得了？

路飛船員條女係4王

山治老豆原來咁垃圾，之前仲以為好撚勁

可能係人造人分身

戰車你回來了

但09 好似都覺得絕望又好難解釋

屌 諗起都想笑

路飛拎多次爛左個張修女相俾佢睇 最後有講

銀河WINK
然後山治俾路飛恥笑

你係唔係講緊乾柴烈火戰車
佢成日話山治成家係到做戲
如果馬尿都流埋都可以係做戲
咁山治老豆可以做影帝

有冇人識日文 可以睇返山治講果句
貼吧d人話山治係講大媽嚇暈d人

根本就係 睇上文下理都知啦

伽治根本就留左一手

屌，又話山治年
佢老豆柒撚到仆街
尾田唔係唔比山治打將星下話
唔打將星出治點會有突破

利申：山治fans

66受命海軍收大媽皮，cp0好快會出現，66成班都做緊戲等睇66點收大媽

山治d打戲悶到仆街 淨係踢黎踢去最多著下火咁

打非將星都唔夠打今話
全團人得佢一個未 show off 實力
肯定仲有招既唔通得月步咩

尾田玩鳩佢

D超新星個個都有勇有謀
得路飛仲係硬膠膠

睇老豆柒到仆街好撚開心

山治打戲最好睇係打意粉佬
用刀超型

見大媽出異樣，仲唔實行暗殺，仲要睇人地絕望表情
個幹部仲要係貌似團中最精明果個人，睇到依尐即時抽離返故事

佢老豆喊下就洗白 之後老豆知錯想個仔原諒自己
第時船團會係路飛要幫忙時伸援手

我成日諗今篇關食物事山治會唔會用返刀

甚平咁得罪大媽明知實禍及魚人島，好似早知大媽勢力遲早崩潰威脅唔到佢既咁，山治餐船都搵後殺，魚人島仲死人多
依d又係設定得唔周到

大媽比路飛搞搞，之後黑胡子又黎拾尾刀，甚平好似早知既咁

屌拖撚到仆街

骨佬不死身，好似布歐咁
骨頭咁多節好難斬到佢死
Op世界全身攻擊已經殺唔到人，而家斬擊都ko唔到佢

今集唔算啦
係m果格硬塞入去

山治要出媚眼黎救家人啦

利申：估下

成隻心心眼巨大化飛出黎

最悶係索隆同山治
一個用刀劈 一個用腳踢 好難作新招出黎
同樣唔係能力者 GODd子彈有唔用功能，nami碌棍又多野玩，Frankie睇佢d新改裝

最冇得救應該係索隆就算換新刀又好，變四五六刀流又好，獲獲都係一刀劈開d野，或者好型咁擺個pose然後閃一下敵人已經身中多刀訓低 悶到

陣間山治出招火腿煎蛋踢人春袋都幾撚好笑

海賊王d打鬥真心差少少

畫隻動物係後面，改招型名就算係咁啦
再唔係設計敵人能力黎襯托佢幾型，似上次斬巨石像咁

公道講長篇好難 keep到咁多新招
佢有能力升級咁玩算係咁
龍珠就真係個個大同少異

老豆扮野 兩仔爺都咁好戲

robin個能力算係幾有特色 可惜冇乜機會俾佢發揮
nami打番梘個場又係超正，玩天氣玩到能力者咁
最衰佢地一路都係輔助多，之前森林入面俾人追，nami真係一味逃跑，明明枝棍upgrade左，本身又識放下雷雲整下幻象干擾人，點知乜都冇

斬石像嗰次真係
唔知話zoro太屈機定石像太廢好

斬mr1 斬雪女 斬石像其實都係睇尾田點吹
佢要show佢勁既時候 就算白胡果個鑽石佬都可以一刀兩斷架喇
問題係少左d戰術同變化，純粹靠決心同霸氣就遇神殺神，咁同FT嗌句我們是妖精的尾巴就秒天秒地其實同一層次

識玩實設計定好多好型既場面招式遲下大戰先放曬出黎
出山之後變左睇非團員己方同敵人打，睇其他新人用新能力打先易畫到新意，團員d勁野至可以留係後面

無人諗過張相會係big mon自已？

山治爆霸王色

呢幾話係輪流鬥型
極多路飛整冧結婚蛋糕
甚平退出Big Mom海賊團
貝吉挑卡塔庫栗機
下一話結尾會係邊個人呢
山治應該係壓軸㗎啦 重頭戲應該係佢同布琳洗白 不過我諗佢要柒多排

鐵鐵果實又係為佢最尾果招度身訂做
我認為精彩大戰得返海多同黑胡兩場
大戰要好睇一定要最後團員團友傷曬用盡力氣，對手要高兩班，好似第一次打七武海同第一次打政府基地之一，對手又積怨深，有咁資格既得海多同黑胡

大媽篇張力唔強，但我認為家庭故事算幾好睇

講鬥型竟然冇提骨仔

骨仔個格型得太細格 唔夠甚平跪低咁霸氣

大媽尐仔女點解個個咁勁
先天定武術教育好？？
人地要廣納人才，佢生仔就得

大媽篇我唯一期望係俾nami有場正式既打戲 話晒專登upgrade左碌棍好想知去到咩強度

配好晒種優質DNA掛
不過睇得出d仔女唔算好忠心，好幾個都為左自身安全唔理整體利益 例如書佬驚受罰隱瞞路飛走甩，鏡女俾人捉左就咩都幫晒呢邊做，佢個能力仲要係個計劃既MVP

見到嗰粒乜鳩蒸氣果實就想畀粒膠

最衰真係羅唔係度
係度既話洗乜搞咁多野
隨時整爛張相都得

比起大媽個啲親生骨肉
白胡子班仔女真係忠心好多

羅個能力太屈機 有佢直接瞬間轉移晒山治全家人走佬都得

最後先放大招班人咪又係話拖

op既能力已經唔係吸引點
無系統可言，睇邊個贏就夠

熱熱果實係唔係有bug
唔係動畫出咗咩

都而家仲有人用動畫同漫畫比

我見到都心諗乜鬼黎
咁煙佬都可以整個人出黎幫佢地
冰火都可以整個冰人火人出黎啦

大媽D仔女個個都唔同有好人有壞人！
尾田好明顯就係強調大媽就算是親生骨肉但係對仔女不好，都係不會忠心！

白鬍子仔女和自己沒有血緣關係，但白鬍子係真心對他們的，所以很多仔女都忠心！

大媽一叫就破壞左殺文斯莫克既計劃

伽治喊乜鳩成個女人咁

伽治上船

兩邊都有睇嘛
想知會點拆姐

兩年後路飛定龍珠超悟空黑人憎d?

寫動畫原創同漫畫本身都唔係同一班人
邊有拆到姐，只係大家諗到相同概念姐

點解山治老豆咁撚廢都可以叫海軍改通緝令

尾田真係唔識處理大場面

明明大媽人多咁多,感覺上1D氣勢都無
仲有個女幹部又唔知去左邊

路飛我想活下去~~~

你當動畫條友死撚左咪得
艾斯個果實都極速現返世啦

阿天才仲唔做野

個個都無視左佢

山治話要出那招好明顯係講大媽大叫啦

又人妖拳法又路飛霸王色

同富奸比真係差好遠

甚平終於用霸氣
以為佢唔識tim

唔係LO
擺明係death wink

另外，甚平不嬲都識武裝色，識硬化有咩咁出奇

路飛幾時先扑女帝

唔識霸氣點打路飛、艾斯、卡里布

見到女帝裸背都無反應

山治老豆真係唔知佢係真膠定假膠

家姐對白講咁,好似真係死

但如果山治一家真係咁撚廢又唔似

杰爾馬66就係垃圾軍團

死剩死姐PLS

佢地都冇武器係手 同等死差唔多
得罪講句赤犬帶幾件中將走入去四皇地頭
都唔見得可以全身而退

去到咁後期竟然仲驚槍 作為統領北海嘅山治家族有無咁垃圾

佢地太依賴自身既身體能力同埋D科學武器

霸氣果D唔多見佢地有

不過想稱霸北海而D咁細既野心,自然唔需要咩好強既戰鬥力

城堡佬真係好撚型
其實路飛果代超新星個個船長都好有海賊味道,好撚型,起碼心智正常先
得返路飛一個仲係ON99咁,

超新星十一人真係個個都咁正

基德
擺明係以下犯上痴線佬

個老豆喊 唔撚係掛

我想活下去~~

吹到66咁勁
到頭來都係垃圾

有陰謀

重睇啦

66幫cp0做野

屌 仲以為有得睇下傑爾馬帝國打下，講到咁勁，點知就話無武器，比糖痴住，任人魚肉，唔係咁撚廢比人咁㩒住打無得還手呀化？

大福人打左布琳一野 一定比山治打嫁喇
想山治打未來佬多啲
另外山治話布琳呃自己，硬係覺得又有回憶

仲係覺得布琳係好人

屌，山治老豆咁撚廢既
喊乜鳩

路飛，基德，羅，黑胡

紅髪死，凱多同大媽都比路飛收皮

反而更加期待世界會議
海軍新戰力

蛋蛋 貝殼
應該都會加入路飛後援團隊
非子女果班估計係比大媽理念吸引
種族平等而加入
遲下大媽虛偽比人踢爆，勢力自動瓦解

羅應該唔會想做四王啦
佢當初只係想做低明哥
反而恐龍佬有d可能

好想知恐龍佬點勁法

羅繼續幫路飛

想睇班超新星發展，多過睇路飛。

屌連貝吉都咁撚型

新世界一半戲份都係超新星度
打完海多之後，基德應該都好多戲

個角色意外地寫得幾好

本身覺得城堡佬係新星入面最柒
而家對佢對觀

btw
甚平d魚人道係咪噴海水?
如果係，應該秒殺所有果實能力者

有冇人覺得個預見未來佬好洗白edit
目前d對白行為都冇咩大問題，大媽堆仔女騎騎呢呢唯獨是佢咁型棍，個感覺好沉實穩重
加上尾田不嬲鐘意洗白d壞人幹部變成自己友/唔係敵人 小八, Mr.2, 幽靈女, 近近地baby5
反正大媽d仔女都唔忠心 好期待未來佬背叛大媽

今日冇

用黎襯托白鬍子D無血緣既「子女」

路飛 基德 黑鬍 羅 成為四王
大秘寶好似機械學報告入面既君島研究書咁
將世界秘密公諸於世
其實世界係空白100年 比天龍人滅左
最後羅傑同Y研究出時鐘機關之星 令地球得以運轉，並宣布即將會有崩壞現象

繼而引發全民恐慌

GOD憑強大見聞色搵出錯處
骨仔用靈體repair
修復人造地球既bugs

結局 Koby 一挑四 成為海軍王

最柒最廢一定係空島條友

都唔係喎
之前造低左大媽其中一個將星，搞到大媽四個將星變左三個
但佢依然走得甩仲係空島撞到要自殺既凱多

唔係

你咪睇緊

你講乜撚呀 冇識分合刊個d問下今日有冇都唔得

宜家最7一定係路飛
打將星都要娜美幫

幾撚惡

咪話你睇緊囉，我邊隻字有講錯